同大陸同胞講，沒事沒事

中國科技現在很先進，已控制了疫情
不用帶口罩，不用膽心

沒事沒事，仲要用普通話

有聲😂

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

留意返係「沒事兒沒事兒」